［純發夢］點樣喺G20之前俾子彈外國介入？

同幾個朋友瞓唔著諗去邊度野餐諗出嚟
想多啲人一齊傾吓討論吓

其實經過尋日大家佔政府部門癱瘓運作一日
呢單嘢已經好成功

但G20就快到，外國勢力有乜藉口介入？
如果純粹話香港情況點點點，咁佢一句內政bam埋嚟就完咗
所以一定要對佢哋啲人有影響，外國先有藉口施壓

呢度有個idea，大家一齊諗諗work唔work？

尋日發夢去啲政府大樓野餐
班友嚇到即刻下令撤人走
如果去中環啲大嘅外資building野餐
令佢哋啲員工都有得提早收工
再遞信叫佢哋自己國家幫手施壓
大家點睇？

1. 點俾子彈

因為呢單嘢直接影響到大型外資嘅利益，外國大條道理話再搞唔掂就會好影響到佢哋，唔係純粹關心香港情況咁簡單

2. 可唔可行

好老實講，呢刻一切都係未知之數，但尋日政府都撤人走，作為商人佢更加唔想take任何risk。就算佢唔撤員工走，影響佢一日生意或者運作其實都已經夠

3. 點解要遞信

想訴求清晰啲，我哋唔係想搞鳩啲外資，而係想佢哋幫手叫自己國家施壓啫

4. 幾時做

因為本身626嗰晚喺愛丁堡廣場就有集會，中環就最多外資building架喇，eg H_BC 之類，而且到時臨近G20，嗰幾日前前後後啲日子都可以諗諗佢

推

啱啱出咗新聞

中國講到明唔會同你傾

而且只要香港一日仲係獨立關稅身份嘅世貿成員
基本上都唔會點影響到獨立關稅區嘅地位

但我哋仲有一線生機！！！！！！

[size=4]就係因為佢聚焦喺經濟上
只有動搖到經濟嘅議題
外國先有藉口介入！[/size=4]

就係因為佢聚焦喺經濟上
只有動搖到經濟嘅議題
外國先有藉口介入！

所以大家真心要諗諗
去領事館定去大型外資公司？